# 钛铻
以**MAUI**构建跨平台音乐播放器 **探索中**  
中文应用名称：钛铻  
英文字母应用名称：taiwu  
名称来由：*ting*（听的汉语拼音）的拆分，分为 *ti* 与 *ng* 。化学元素钛的化学符号为*Ti*；ng在部分方言中为汉字*吴*的读音，取读音*wu*，择字*铻*，组合得中文应用名称 **钛铻**。取汉语拼音读法 得 *taiwu*。  
当前定位：网易云音乐第三方 心动模式 音乐云盘 日推 歌单  